★英婦拍片：染疫痛感如「肺中有玻璃」

英國一名女子3月15日確診2019冠狀病毒病（COVID-19，俗稱武漢肺炎）後，翌日在倫敦一間醫院的深切治療部拍攝影片，提醒同事在染疫一事不要心存僥倖。當時戴着氣道插管的她還形容患病的感覺「就像是你的肺裏有玻璃」那麼痛。

太遲啦
依家信政府

有冇YouTube link
唔想click 01

相信中共

繼「玻璃心」後，又有「玻璃肺」

white trash 感冒only

Just a flu

相信黨，相信火神山醫院！人死了，病自然好

On9陳雲仲話肺炎廢過感冒

just a flu chill bro

支那人：大菌食細菌

【IG被hack del埋】自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 入黎再follow同share

插得管其實等死冇分別

點睇都係歐洲佬啦

Youtube 有片, 唔好益 01

每吸一1啖氣 痛一次。。。

我舊年4月肺炎 真係吸一口氣痛一次

lm

肺泡咁多個 大範圍發炎真係諗起都驚

有blow job 唔怕!